{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013983",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034393?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동대구역 Hotel js(제이에스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル/払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の際には様々な特典とアメニティをご利用いただけます。 客室内の基本備品としてはTV、PC、空気清浄機、エアコン、エアサーキュレーター、テーブルセット、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ベッドが提供されます。 追加備品としてはウォシュレットと衣類スタイラーが準特室に、ウォシュレットとゲーム用PCセット22台が特室に提供されます。 また、全客室ではWi-Fiが利用でき、スナックバーも運営されており、快適な宿泊をお楽しみいただけます。 ホテル式寝具管理システムも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル/払い戻しはできず、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような基本備品が客室に備え付けられていますか？",
            "answer": "客室内の基本備品としては、TV、PC、空気清浄機、エアコン、エアサーキュレーター、テーブルセット、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "特別室にはどのような追加備品がありますか？",
            "answer": "特別室にはウォシュレットと衣類スタイラーが準特室に、ウォシュレットとゲーム用PCセット22台が特室に提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーはありますか？",
            "answer": "はい、スナックバーも運営されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル式寝具管理システムは提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテル式寝具管理システムも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 461
    }
}